====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Toutes ces densités sont des densités brutes , c ' est-à-dire qu ' elles prennent en compte la voirie de desserte et les parcs de stationnement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

